有冇人見過鼎爺切野係用wide shot??

好懷疑佢切野係請槍，每次高難度就近鏡冇遠鏡咁濟

就係近鏡睇佢啲刀功
鼎爺都有人反

佢成日切絲唔近鏡點撚睇

都唔使下下近鏡架
一切就zoom埋去
開頭近慢慢zoom近都得掛

你老母好多水呀

你老母都好撚多水呀屎忽鬼！
講緊條老屎忽煮野難食，你無啦啦提人老母做乜撚野呀？
解釋下啦屌你老母！

食撚過你老母煮d嘢啦，屌，得個樣

agger

你係李家鼎

條友都on9, 評論下人地煮野唔好食都要搵人老母，個個人口味唔同，一定要覺得好食？咁撚多小學生既

唔使下下出老母既
只可以講佢煮/提出既野賣相係幾得
但中間係咪請槍就真係要搵有心巴打研究
之前有套咩愛情食物鏈都係喇靠剪接係人都做到廚神喇

屌嗰條死人垃圾老屎忽
食撚過食神煮d嘢啦，屌，得個樣